希澈坦白學生時期最後悔抽菸「支氣管都壞了」！意外成高中教材

南韓偶像男團Super Junior的希澈日前在節目上被問到學生時期最後悔的事情，他自己坦白，「學生時代最後悔的就是抽菸」，還表示因為抽菸關係，現在支氣管都損傷了，不過也意外成為了高中生的反面示範教材。

▲希澈聊到徐太志與孩子們的夯曲。（圖／翻攝自KBS）

希澈與女主持人金玟我在16日播出的綜藝節目《20世紀夯歌》，回顧了90年代的嘻哈夯曲，不得不提當年叱吒樂壇的「徐太志與孩子們」。

而徐太志與孩子們瘋迷樂壇的招牌歌曲《Come Back Home》，便是出自徐太志的個人經驗，希澈向觀眾分享，「這是他以自身問題少年經驗所創作的歌曲，他當時還自己退學了，當年這種舉動是相當不可思議的。」也表示徐太志曾說成為問題少年讓他相當後悔。

▲希澈坦白學生時期最後悔抽菸「支氣管都壞了」。（圖／翻攝自KBS）

女主持人便問希澈的學生生活過得如何？他回答，「覺得最後悔的事情之一就是在學生時代的時候抽菸，（因為吸菸）支氣管都造成了損傷。」

▲希澈後悔抽菸竟意外變成高中生教室裡反面教材。（圖／翻攝自KBS）

不過讓希澈意外的是，「其實2011年我在《黃金漁場 Radio Star》主持就說過，（在學生時期）抽菸真的是讓我非常後悔，那時候我有個親戚弟弟是高中生，看到我在節目上說後悔在學生時代抽菸的話，就把他截圖貼在教室裡，他同學都說，『這不是你親戚哥哥嗎？』讓我到現在都記得。」女主持人笑說希澈意外成為了示範教材。

「學生時代最後悔的就是抽菸，應該早在哺乳時期就要抽」

點解食佢唔死

Momo對奶好敏感

希切老師....

生肺癌啦

我先係老師

你教咗我咩...？

希切老師萬病纏身

我係人生導師

養小妹...

抵死
快啲肺癌死

肺癌+舌癌 please

Momo有毒，奶到希澈老師生癌

Momo d奶

希sir

樓主.......小心你老婆食煙

應該一早戒咗煙
身體健康趕得切

佢好乖

佢都係同紋身佬做下愛姐，唔會食煙

唔好毁人清白

做愛就毀人清白

一次食兩枝..